# Udacity Nanodegree Desenvolvedor React - Projeto My Reads

Aplicativo desenvolvido para o primeiro módulo do curso. 

Tem como objetivo gerenciar os livros que o usuário:
* Está lendo
* Gostaria de ler
* Já leu

O usuário pode mudar em qual prateleira seus livros se encontram e também pode pesquisar por novos livros e colocá-lo em suas prateleiras pessoais.

## Como usar

Para usar a aplicação siga as instruções abaixo.

### Pré-requisitos

Você precisará ter o seguintes aplicativos instalados em seu computador:

```
Git
Node.js
```

### Instalação

Siga o passo a passo abaixo:

Abra o terminal e faça uma cópia do repositório em uma pasta de sua escolha:
```
cd /Pasta de sua escolha/
git clone https://sauloviniciusf@bitbucket.org/sauloviniciusf/udacity-react-projeto-1.git
```

Após clonado o repositório instale todas as dependências do projeto via Node.js

```
npm install
```

Pronto. A aplicação pronta para rodar em ambiente de testes. Inicie a aplicação com o seguinte comando:

```
npm start
```

## Autor

* **Saulo Vinícius** - sauloviniciusf@gmail.com